[test下Lihkg出唔出到高登出唔到既字］有冇人飲完酒好鍾意鳩噏

lm

終於還me清白
我唔撚鍾意鳩架仆街

未飲酒已經鐘意鳩蹹又點計

擺到明專登打問題

小鳩佬

中意鳩巴打 對你印象好深刻

又係巴打

咩叫鳩蹹

打錯字 噏

打咩問題

你啲油留左喺高登

我唔鍾意鳩
唔好同me
除非你飲緊酒

咩又係巴打
高登冇絲打
呢到都唔會有例外呀

我估佢想講：又係（由高登轉會黎既）巴打